(和理非回合)和理非升級:星期五罷買日

香港作為一個金融城市,最大既勢力,並唔係官,警,黑,鄉。而一定係商
既然不合作運動,罷工,會引起人地反感,我地咪變招,罷工,有35萬人響應左,再加上可能有銀髮族同學生族群,加加埋埋可能最少50萬人,甚至乎如果推動到遊行果200萬人中既一半都好,都100萬人停止一日消費,每人用少100蚊就等於1億,每個星期少一億
警隊慢慢開始被林鄭強調及推左出黎成為眾矢之的,好明顯,佢就想我地向呢個方向打,但呢個禮拜已經睇到,消耗好大,我地要搵番持久性運動黎做
同埋,罷買其實對某d鋪頭黎講,亦姐係等同於罷工,開成日鋪做幾單生意,就算係5/8果日開鋪既藍絲,叫人唔好阻佢番工既,一樣都會出黎嘈
同埋我相信去到呢一步,林鄭會開始諗佢到底要成為一個推倒香港經濟,毀滅一個金融體系既千古罪人,定係去回應我地既訴求,應該會有考量。
同埋我地既敵人依家最需要既,係水喉,當佢地要水,我地更加要封井,請大家思量一下。

認同希望請廣傳。

星期五罷買日

推

雖然我係p牌,希望大家望望

或者有冇人可以整合我個post,唔知點解我d post好難推得上

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合罷買日，係商場剩坐不消費，咁樣先有畫面，先可以號召更多人，咁先比到壓力商家佬。

點解和理非唔夾實泛民? 泛民提彈劾林鄭，就會有獨立調查(基本法73條)，唔到政府阻止。

請做左我地做到既事,再去考量其他野

Ok

求文宣組

支持罷買